發覺而家youtube直播收錢真係幾易

成日見d假channel直播d足球舊賽事 又播下幾他twitch直播d舊片
就keep住千幾/幾千人睇

好多youtuber upload啲tvb節目精華，周星馳電影片段，多人睇嘅話班友係咪有錢賺

嗰d起馬有cut下片
而家佢係直播人地d直播
仲要係舊

咁我直播人地d直播既直播會點

會fatfat

點只呀，有啲擺個bot係到24小時播歌都大把人聽

係,我都準備開 不過唔係好識剪片